TG又招人入谷唱歌吹水喇！！！

因為疫情既關係，大家係咪好想搵個地方唱歌呢？
呢到就係大家發揮歌喉既地方啦😝
大家都可以喺呢到同各位谷主傾下日常，9up下🤓

本谷房規：
（1）不準刷數據！！！😠
（2）不準藍絲與狗內進！！！😡
（3）不準私下騷擾巴絲，有人投訴會踢！！！👿
（4）新人請於一日內留下美妙的歌聲🙈
（5）要尊重谷內所有巴絲，不可發生衝突🤒

姓名：（想別人如何稱呼你）
性別：巴or絲
喜歡的歌手：
鍾意歌曲的類型：
樂器：

填好請聯絡谷主：

推

404